明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

用陰謀論降低佢地係藍絲可信性
情況等於話示威者收錢一樣
根本吹到幾大都得！

屌奶星 原來前線勇武全部都係差佬扮 割蓆呀屌你！

懇請大家三思

自己人知咩事就得喇屌你